永遠不要忘記，死決不是最後……

曾經活在這個世界上的聖人們，就都超越了死的境界。如果你也能領悟這一點的話……那你就是人類中最接近神的人了。

你同我跪喺度